一蘭真係有先見之明

整塊木板隔離食客

咁毒撚都幾有先見之明 毒撚左成世係屋企為左今日隔離自己